【騰訊股價】騰訊5億入股《牧場物語》日本遊戲公司Marvelous 成最大股東

【騰訊股價】騰訊5億入股《牧場物語》日本遊戲公司Marvelous 成最大股東

▲ 騰訊據報以逾5億元總代價，購日本遊戲公司Marvelous 20%股權。

外電報道，騰訊 （00700） 將透過全資附屬公司Image Frame Investment，收購日本遊戲開發商Marvelous 20%股權，初步估算總代價或逾5億港元。交易完成後，騰訊將成為Marvelous最大股東。

Marvelous會以每股576日圓（約41.5港元），向騰訊發行862萬股新股；同時Marvelou股東Amuse Capital、Sega遊戲公司創辦人中山隼雄（Nakayama Hayao）將以相同價格，分別向騰訊出售283萬、70.86萬股Marvelous股份。

Marvelous旗下熱門遊戲包括《牧場物語》、《機甲戰魔》，事實上，騰訊去年已宣布與Marvelous合作打造《牧場物語》系列手機遊戲《牧場物語OL》。

騰訊今日收報416.6元，升1%，成交82億元。

童年回憶淪陷

SEGA 賣仔

牧場物語係咪好唔賣得
btw，買公司無咩用，D制作人走哂，間公司得返DIP同空縠

閃亂賣女都夠賺啦

用牧場ip整手遊，食大陸條水都fatfat

圖入面咩game黎
呢啲咁既畫風係牧場物語？

閃亂因為Sony自我審查已經死左啦
Marvelous家下都係發行多冇乜自家game

《牧場物語OL》是由Marvelous提供遊戲素材（老友們可以放心啦！），騰訊負責開發、發行與營運的新作手機遊戲，遊戲首段宣傳片中，可以看到遊戲中的一些3D場景畫面，包括農地、牧場、主角家和河川等等地方。

真係好難輸
一台獨大，邊間run到我就買起佢

牧場物語都只係炒冷飯

以後連個名都無埋

求其賣個皮膚都夠錢買起你間公司啦

我屌，等咗符文工房5咁多年，臨出畀支那人買起